[撳吓掣就投到]LIHKG香港超級女神聯賽亞洲挑戰盃泰國站初賽日

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

12:30am Peechaya Wattanamontree vs 倪晨曦
12:32am 李靜儀@SG vs 馮盈盈

LIHKG香港超級女神聯賽亞洲挑戰盃泰國站

初賽日

2017-7-15 12:30am-10:30pm

Peechaya Wattanamontree vs 倪晨曦

賽事時限為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

友誼賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

初賽日

2017-7-15 12:32am-10:32pm

李靜儀@SG vs 馮盈盈

賽事時限為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

友誼賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

有野講講
其實投票，唔一定每種投票既性質都係要大家識或者鍾意果一個人先至可以投票
大家可以憑住審美眼光黎投票，決定邊個好啲靚啲咪投邊個，選美評審都唔會知道面前既女仔係咩人，只係客觀選擇
巴打們不妨可以抱住呢個心態黎參與我地既活動呀

原來要update先投到。。。

或者用web
不過呢次admin算快手啦,ios/an都一早有,係睇我地自己更唔更新

倪晨曦
馮盈盈

唔係人手投喎
定你純粹想講自己投左邊個
都好,幫我推推post,thx

用回覆評分真係少人投d

覺得係因為啲人未更新定點
我下個post再提醒要更新或者用web版先投到啦
如果係因為標題唔知有咩人而唔入,咁就唔好意思,我喺可控範已經做到最好黎方便大家去投,如果仲係咁多人唔想投,我無野講,但問心無愧

我都係上個禮拜先更新，所以唔排除你講第一個可能
但係主因都係你講嘅第二點啦，始終好多路人都唔知搞緊個聯賽，見到個標題唔知做乜就唔入黎
想多人玩就冇計，佔多個post，好似隔黎post momo vs sana嗰個，標題有寫明+直接用正評皮
當然，咁會洗版，同埋要推多個post，自己攞黎搞

無錯

但最大迷思都係
入tg channel既巴打係為咩
當然我相信真係有人靠個channel黎知道有比賽去投
但睇返總人數,當中百分之數十既巴打係入個channel唔知為乜
我喺果度通知有時好似對住空氣講野咁

樓主標題fake鳩人,秦國站但4個有3個係香港人,會唔會D人就係睇到秦國站覺得唔識,所以唔嚟投呀

其實唔識都可以入黎
睇下樣投啫,點解一定要識先可以投呢?
呢樣係我一直都想打破既慣例

好,有志者事竟成

如果唔識就唔投
咁港姐華姐果啲夠新野夠唔知佢乜水啦
點解你地又要睇,有時仲玩埋投票呢
定係覺得我地呢啲民辦活動就賤過屎,可以不理也罷呢

我有投,我只係講吓其他人會唔會係咁嘅心態咋

BTW TG channel先係最唔知想點
百幾個入左去,但真心無幾多個係會睇我通知而去投返

其實真心好撚被動
我地呢邊做好多野想去方便人黎投
開tg channel for通知
爭取左個回覆評分
依家都有聽巴打講拉長個比賽時間

但老老實實諗落,啲人只要用3個字就可以推翻晒我地既努力
我唔想投